我見呢個post好多人笑「邊有人做到年複息10％」，我笑而不語

但連登是但搵個人都做到會唔會係你地廢？

買樓後管理費成長遠開支，One Eighty每呎管理費高達8元 更憂日後加價

炒牛熊輕鬆100%回報(1日)

你想表達d 咩?

ching sick play

連登仔個個月入10萬

佢依家贏緊定輸緊

見到佢仲有上連登就知未發達啦
發左就唔同你地班賭仔鳩up

原來大家咁關心我，交代下。續[上年既今日， 我選擇左租樓，冇買到]

唔係講笑 呢位巴打未爆武肺前已經穩陣年複息10% 坐擁過千萬身家 經歷武肺第一輪 加 國安法 完美避開所有危機 目標劍指20年後進身世界百大富豪 取代巴菲特

計返年利率有成36500%
樓主收皮啦